有冇平2k mon推介

見都好似最少都係1080嘅double
有啲肉赤 想知有冇平嘅選擇

巴打 我有個2k dell mon 想放
U2515H
睇你有冇興趣

我有喎
tg?

asus最平好似1899